## Instalación

### `yarn // npm install `

## Correr app

### `yarn start // npm run start `


Para mejor SEO performance recomendaria migrar la app a un framework como Next.js que permite generar aplicaciones SSR